徐榮加盟曼聯？

勁過咩Tsun Dai啦

卓華子

徐榮係雲佬喎

呢個係劇照黎嫁
濛撚

個九轉曼陀壞左 去錯英國

狗轉曼聯